<resources>
    <string name="app_name">Peliculas</string>

    <string name="peliculas">Películas</string>
    <string name="img">Imagen</string>
    <string name="vacio"></string>

    <!-- Titulos de las peliculas -->
    <string name="i1">Avengers: Endgame</string>
    <string name="i2">Spiderman 3</string>
    <string name="i3">John Wick</string>
    <string name="i4">Back To The Future</string>
    <string name="i5">Batman: The dark Knight</string>

    <string name="open">open</string>
    <string name="close">close</string>

    <string name="msj">!Bienvenido!</string>
    <string name="msj2">Te invitamos a ver los trailers de las películas que tenemos disponibles... ¡Que lo disfrutes! </string>

    <!-- Sinopsis -->
    <string name="avengers">
        Después de los eventos devastadores de Avengers: Infinity War, el universo
        está enruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de
        los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para
        intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez
        por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega
        de la saga Vengadores.
    </string>

    <string name="spiderman">
        Peter Parker consigue finalmente un equilibrio entre su devoción por Mary Jane
        y sus deberes como superhéroe. Pero una tormenta amenaza en el horizonte. Cuando
        su traje cambia de repente, volviéndose negro y mejorando sus poderes, Peter
        también se transforma sacando el lado más oscuro y vengativo de su personalidad.
        Bajo la influencia de este nuevo traje, Peter se vuelve demasiado confiado y
        comienza desatender a la gente que realmente le quiere y se preocupa por él.
        Obligado a elegir entre el tentador poder que le proporciona el nuevo traje y
        el compasivo héroe que solía ser, Peter deberá vencer sus propios demonios, mientras
        dos de sus más temidos enemigos, Venom y el Hombre de Arena utilizarán sus poderes
        para calmar su sed de venganza, amenazando a Peter y a toda la gente que quiere.
    </string>

    <string name="johnwick">
        John Wick, interpretado por Keanu Reeves (Matrix, Pactar con el diablo) es un antiguo
        asesino a sueldo que observa impasible cómo un ladrón roba su coche, un Ford Mustang
        del 69, y mata al perro que su mujer le regaló. Wick entonces persigue al delincuente
        y descubre que su padre es un jefe mafioso de Nueva York y que ha puesto una alta
        recompensa a cambio de su cabeza. Casualmente la persona contratada para darle caza es
        un sicario, encarnado por Willem Dafoe (Spiderman), un gran amigo y ex compañero suyo,
        que le recomendó abandonar la peligrosa profesión después de la muerte de su mujer.
    </string>

    <string name="volveralfuturo">
        Marty McFly es un adolescente amigo de Doc, un científico a los que todos menos él
        toman por chiflado. Cuando Doc crea una máquina para viajar en el tiempo en forma de
        un automóvil deportivo, Marty viaja accidentalmente al año 1955. Allí se encontrará
        con sus padres cuando eran jóvenes, pero impide su primer encuentro. A partir de entonces,
        y con el tiempo en su contra, McFly deberá conseguir que se enamoren para que se casen
        y él no deje de existir.
    </string>

    <string name="batman">
        Con la ayuda del teniente James Gordon y el Fiscal de Distrito Harvey Dent, Batman se
        propone destruir la delincuencia organizada para el bien de Ciudad Gótica. El trío demuestra
        ser eficaz, pero pronto se ve presa de una creciente mente criminal: conocido como el Guasón,
        quien empuja a Ciudad Gótica hacia la anarquía y fuerza al Caballero Oscuro a estar más cerca
        de cruzar la delgada línea entre héroe y vigilante.
    </string>

</resources>